銀魂 681 鳳凰 中文

.

正呀終於有！

個袋係咩? 虛嘅身體部分?

佢話師兄同埋前一格回憶係朧黎
應該係朧既身體
BTW又出新組織
仲未想完

係喎

似JUMP又唔俾佢完....
都無哂日常笑料, 得返死拖爛拖嘅戰鬥

應該想搵個位完左虛，引入新組織篇

再日常，根本銀魂最受歡迎就係日常既故仔

就算重傷都好
高杉竟然會比卒仔偷襲
明顯係劇情需要先咁寫

依家新組織當虛係神,同埋話虛啲血比人拎走左
應該繼續係虛到磨
本身諗住大戰後交代番戰後世界就順勢完
依家感覺有啲重複同拖
格硬做落去咁

屌唔好又打嚟打去啦 好撚無聊啊 拖咗唔知幾年啦

做乜鳩朧會有虛嘅血剩
編劇放過猩猩啦
再繼續糾纏就無人睇架喇
keep住歷史做明治維新嘅日常
有天皇一齊玩咪幾好

*編輯

前一集搞笑重覺得猩猩返生 今集一認真就

有d唔明，當日虛同星海坊主打，主體連心臟都化灰，但最後隻斷手識再生先贏。上回就話自己有個核心否則就無意識，所以上次打鬥係未bug?（講打1999希望明吧）

依家都唔知想點咁死唔斷氣
求其作完個大鋼玩返幾個日常先啦

死唔斷氣...

高杉好撚型

係咪比人逼繼續做呀 不過宗教依個topic推得幾順，承上返大戰後

朧個春袋係幾時比高衫架？太耐唔記得左

虛最終戰輸左跌入個龍穴,成個身體轉化/集中左做個舊核心,
你可以當佢本來成個身體都係核心

佢兩個打完之後？好似係打神威果篇嘅事